疫情又升溫，汲取教訓準備CASH大手入市

歐洲疫情爆到七彩，等個市開始回小小。已準備好大量CASH再回落就買爆個市

等拜燈做總統再吸貨重實際

拜登sure win

大選後再入
大選前必有大波幅，大跌

你好似調轉左
現任總統會為左連任去谷巿
唔會比佢插
但一選完就

市場係唔會比同一次機會你twice